ai圖片排版一問

點樣將30個圖片6×5咁樣排列

公因數

Align

膠尺

if i%6==0 then new line

ｐｈｏｔｏ ｃｏｌｌａｇｅ